Hij werd gebracht, niet uit twijfel of spanning, maar uit ellende aan geluk; - en de verandering werd openlijk gesproken in zo'n oprechte, vloeiende, dankbare opgewektheid, zoals zijn vrienden nooit hadden meegemaakt hij eerder.
